有冇人今晚睇YUZU LIVE IN HK?

買左側邊位

冇人睇?

原來得我一個睇
btw好多女fans
兩個鐘唔夠喉

日本人多過香港人

有

有無拎個張卡

冇
邊度拎其實
我7點先入場，好似派哂

有呀 又係七點先到 冇拎嘢
坐看台窄到仆街 做廣播操又唔想撞到隔離 早知俾多d買880

買最邊位咪唔撞

坐看台第2行，無得抽悠仁水

完全估唔到佢衝出來

SAME

睇完琴日場live之後，想再睇過
佢啲好有感染力
琴晚玩得好開心，未試過係香港睇演唱會會濕哂身

有無人有影到開場前個QR Code，填問卷拎簽名poster

點會無

張卡係門外派，6:55分左右派既今都要入場所以之後到既就無了

可唔可影黎睇下,我拎唔到

最尾個個係襟章黎

襟章買架？

派埋架,好cute
個姐姐仲問我要唔要多set

人地唔主動問我我唔會比多，應該唔係我

岩岩睇完悠仁個台灣場live，
落左去2次
下次要買走廊位呀